---
title: "Про сайт"
date: 2024-03-03T13:25:50+02:00
draft: false
---

## Хто такий автор, і що він тут пише?

Мене звати Олександр, приємно познайомитись. Я звичайний юнак, який народився та виріс на селі Запорізької області. По закінченню звичайної сільської школи я вступив до місцевого університету на спеціальність журналістика, і можу сказати, що успішно закінчив його. 

На цьому сайті я веду свій авторський блог, де розповідаю про власний життєвий досвід, а також публікую свої роздуми, спостереження, та іншу творчість. Тут ви зможете прочитати правдиву історію життя в селі, навчання на гуманітарному факультеті, боротьби з депресією та досвід спілкування з лібералами, демократами, наркоманами, психічно-хворими людьми та злодіїями.

Окрім цього невеличкого блігу, ви також можете читати актуальні дописи у моєму Telegram, а також слідкувати за gay-дев творчістю на [itch.io](https://oleks1o-488.itch.io/) 

Приємного читання, і пам'ятайте:
> Буває все, це ж життя. © Дмитро Корчинський
